炮台山連儂牆一要人！

有手足喺炮台山連儂牆俾班藍屍圍緊，要人！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

頭先收工見到有堆人圍住連儂牆，我行七海嗰邊所以唔知咩事

推啊

又黎?

唔好守
撕